Als dat waar was de De moordenaar moet een deel van zijn jurk laten vallen, vermoedelijk de zijne overjas, tijdens zijn vlucht, en moet de hardihood hebben gehad terugkeer en om het weg te dragen op het moment dat de zoon was knielend met zijn rug draaide zich niet een tiental passen af.
